一定唔打，放心

應該有80%

關你撚事